成日笑黑警蠢笑人讀書少 話要攻心分化黑警前線同高層 人地一單卧底爆出黎就攻心攻到我地自己由內部瓦解

人民鬥人民大計班藍絲可以退場

留返比 抗爭接受能力高一派鬥接受能力低一派就搞掂

連登班主導熱門版面輿論既直播觀眾已經開始鬥到四分五裂

一早到晚都係到互屌